入黎同天文台台長打聲招呼啦

小心撞車呀咁大雨

返晒工返晒學, 準備放飯, 上得紅

屌你老母呀